成街都係利狗波衫，係唔係預知今晚會拎英超

亞軍？